警告所有男女示威者/普通男女市民

唔好再著咁少布 SHOW肌肉
你地宜家係面對一班殺人犯 強姦犯 雞姦犯
唔可以再覺得自己唔係搞事 示威者 就唔關你事
佢地查車 都可以 亂黎
九巴司機又真係好聽話熄左 車上CAM
你地著得少佢地又性慾起 就會捉你地返去女女女

如果可以比我用3年命 換取我有1日有3小時無敵狀態 打狗 政府高官就好

幫手推

幫手 話比大家知 就算唔係示威者都好危險
出夜街 = 暴徒 黑狗心理
要CONNECT 埋所謂騎牆派